Cyberpunk 2077再次延期發售日至11月9日

我屌

無所謂慢慢等
唔好出事就得

屌

標題打錯左 11月19先啱

睇嚟呢隻 game 有 d 伏喎咁

有冇命玩到呢唔知

Witcher 3當年都delay過2次
不過都係失望
delay完再delay

有伏都整到無啦。咁多dlc

6月20有新消息 就係delay

雖然呢隻我無興趣
但係從呢次delay推斷到11月20出PS5係真

九成係當首發護航跨平台咁賣

咁快有封測

Cdr 我 立即 屌你老母
有冇仆街仔幫手劇透好似tlou 咁迫佢早出

係咪唔會有第三身？

我屌鳩你老母CDPR

重點唔係劇情

Pre-order係PC多過Console

唔好搞到好似Naughty Dog咁垃圾

屌你老母臭閪

自從玩完隻Witcher 3之後

我唔會覺得呢間公司會出伏Game

2077年先發售

Btw 最緊要成品好

佢嘅DLC=一隻新Game嘅內容

仲玩緊石之心

冇第三身就注定係一隻垃圾game

失望到極點

Game 入面渣車咪有第三身囉

屌晒你地老母

預左

乜邏輯

佢再咁delay分分鐘新舊平台同時發行

最好笑係早排先話肺炎冇影響會如期發售

係都xsx啦

係 屌等得好辛苦 11月可能又delay

第一身先正

波蘭佬食咗屎?

呢個真，好有印象

屌你老母

屌你老母呢一年有冇啲好啲嘅消息

良心大廠都要屌 cls

佢理鳩你

屌你老母
本身諗住4月玩
點知9月
依家11月
武漢肺炎真係害死人

屌啦星

又話唔會de
屌你老母閪

一而再再而三, 由年頭delay到年尾, ps5都就出, 真係唔知講乜好而家打機真係要鬥長命
呢一年全球唔知有幾多個武肺病人懷著玩唔到2077既遺憾死左

我ff過中咗肺炎就寄信比佢哋話我最後一個願望係玩2077

太好, 等出首發PS5玩
仲好過用PS4玩

2020 sucks

直接出新console package 特別版機

FALLOUT

唉我屌你老味真係哭能左我成晚

而家先兩點幾，你點撚樣已經哭撚咗成晚

應著真係等埋下代主機先出
之前法國Amazon leak 11月20出ps5

我寧願佢delay搞掂哂先出好過
記得avgn有集訪問過jurassic park trespasser個製作人講過
a late game is only late until it ships, but a bad game is bad forever
例如就算no man sky而家上返神枱，好多人對佢嘅印象仲係no man buy
愈期待一隻game，就愈唔希望佢趕住出貨

不如直接講下年先有得玩
等我死心

咁就唔好之前講話唔會再延期啦，
失望到極點

又要等多兩個月

仲要話如期9月

買撚左208ti 準備玩，11月出左30系列啦屌

本身係2定3月出？然後delay到9月

今年好多驚都delay

我屌
好撚想玩呀

就係你呢啲撚樣成日係到包庇
明知有排都未整好定到個日子咁早做乜？
知唔知咩叫信用？ 成撚日比啲假希望玩家

咁樣不如延多兩年先出啦，細工出細貨

大你十年

延期都算
可唔可以公佈多d gameplay
有話D content做晒,用少少時間整條PV應該唔係好難架姐

延到2077年

姐係叫我買次世代版

唔係話7月有個night city event咩

多結局多路線，劇透都冇用

當年Witcher 3咪又係Delay兩次
結果係點好清楚
你咁撚躁話人撚樣包庇又盛
記得到時唔好買杯葛啲“冇信用嘅廠商”
死返去玩Ubi嗰啲準時出貨嘅流水作業產物
買咗死全家呀

講咗會有免費Next gen升級

最好呢個世界遲到無問題 啲野過哂deadline先交又無問題
而家delay完又delay 屌下都唔撚得 啲死忠真係

遲到都有分好多唔同原因
冇原因咁去遲梗係抵屌
但係明明交代咗目標係要Fix bugs而唔係趕工
咁你係咪見到有惡性Bugs唔Fix夾硬出貨先至係有責任嘅表現
睇嚟你呢啲柒頭係玩Watch dog 1大

隻GAME吹捧得好跨張
又話整Witcher 3幾掂幾掂
呢隻一定冇伏
但隔離台隻TLOU2即場表演比你睇
上部作品幾神都好, 唔等於下部作品都係一樣KEEP到水準

咁又唔同，你有睇開新聞就知班元老及製作過TLOU1的人早已接近走清光

唔係得xbox有咩？
我打算買ps5

因為見到政治正確嘅tlou2被屌所以唔敢加呢啲元素？

咁就唔好之前話武肺冇影響，進度良好會如期推出啦

我係witcher3死忠，ps4/pc/switch版都有買，計埋dlc爆左機8次,但今次真係好失望

我屌你老母

唔好撚出啦不如
屌你老母

諗緊點改走台獨元素

Witcher 3都Delay過幾次Wor
就係你呢啲撚樣成日係到包庇啲冇信用嘅公司
明知有排都未整好定到個日子咁早做乜？
仲要爆咗機8次

重點係佢地早兩個月講明話會如期推出

CDPR如期推出唔到好衰
真係要杯葛唔好買 你記得唔好包庇佢哋助長歪風
EA年年如期出換SKIN FIFA 風雨不改
要多多支持鼓勵

no man sky係公司有心搞返好舊屎
唔等於隻game上左神枱
我覺得係間公司上神枱
居然係肯整返好隻game

做乜鳩
我淨係話好失望，從來冇講過唔買
原來宜家一間公司唔講誠信係好合理

因為關誠信撚事咩
TLOU2預告詐欺嗰種就話誠信有問題姐
記得唔好買呀柒頭

點解你呢啲撚樣仲要買GAME去包庇呢啲冇誠信嘅公司？
成個遊戲界俾你呢啲撚樣搞彎晒啦

都講左有啦

detailed answer at 11:00.

edit: More details at 35:00, and at 36:30 it is confirmed that the day one next gen patch will not be the last update, and that at a later time a 'more robust next gen update' (remaster) will become available (2021-2022) and will be free of charge for anyone who purchased the current gen version of the game whether you are on xbox or Playstation.

哭能左

the day one next gen patch will not be the last update
PS5同XSX都應該會早過11月19開賣

係連登講巫師3掂？

準備比人屌死都得

連登得綠帽仔可以讚嫁咋

對馬鬼之魂咪又係吹左

下
明明見到劣評witcher3先比人屌

咪玩啦
次次一有人話巫師正就有人沖出黎屌垃圾戰鬥

綠帽自由好多

2隻都係神作

兩睇啦
fix bugs既話有得落patch，洗咩成日delay。

各有優點
巫師3。劇情 支線做得好 地圖都好多細節位
BOTW。地圖神級 遊戲性高 解謎有趣

其實都未出就吹到年度大作咁, 有乜咁吸引? 我真係睇唔出
最深印象咪就係有奇洛李維斯

起碼仲有個期，wd連期都無

對cd projekt有信心姐

咁講啦
唔係因為Witcher3掂所以呢隻一定掂
係相信CDPR係有心去整遊戲
你睇Witcher3 DLC嘅content有幾多就知
不過佢又延都真係想屌
上年年尾換新GPU就係想玩2077
屌你阻到11月我今年年尾先買RTX 30 series唔好

加上係第一隻Open World既Cyberpunk game
10隻open world 9隻都係花花草草大自然
難得有隻係未來城市 仲要係以密集高樓大廈為主

Keanu Reeves呢啲只係bonus
玩過Witcher 3 都會期待CDPR之後既game

睇得出佢地係好有心去制作遊戲
而唔係好似ubi個d咁量產遊戲
隻隻都差唔多咁

再延我驚我無命玩

第一次delay應該想再擴大個世界
今次delay 就係搞完之後太多bug 要fix bug

出個DLC 都拎最佳角色扮演簡直痴線呢間公司 自此我覺得其他廠dlc都係呃錢

2077就有得玩

11月

原本9月

我知好多人出部新砌機就係為咗呢隻game
睇嚟聖誕砌新機都未遲

我1月尋砌定等四月, 一砌完就宣佈delay
而家再delay可以用PS5玩了

攞部機寫吓program 囉

一定係PC
第一人稱用keyboard & mouse
同可以玩mod

ubi年年出game量多取勝

cdpr一隻巫師賣足幾年, cyberpunk公佈開發到而家差唔多8年

巴打係果到做？

當一隻Witcher 3 年度版
只係用百幾蚊就買到
諗唔到咩廠商會更比佢有良心
就算delay都唔會怪佢

Confirmed 可以玩晒2代機

tlos2 變左垃圾
希望P5S P5R 同FF7R 可以挨到cyberpunk 出啦

姐係 寧願延期都要等埋ps5 先一次過出 順便焗自己隻game同機 屌你老母

提早砌機班友中曬伏

都好 8，9月好撚多新game出

一早估撚到